其實沙基利係勁過占士洛迪古斯

5

冠軍多過我哋james先講啦

好似多過

兩個d歐聯都係痴返黎

打和啦

james淨係葡超 都3個

沙短比高普雪咁滯，根本唔會比咩機會佢，做錯少少就屌到佢仆街，都幾慘

係夏美斯.洛迪古斯

沙基利有瑞超

似係針對會然

唔覺

反勝巴狗 沙基利都有助攻 算出追力既

皇馬根本果幾年都係靠占屎carry...

兩個都比教練逼害

沙基利以前係拜仁都好波
可惜果時有robben, ribbery同位

你真係人如其名

真名王

除咗外型,沙基利冇乜邊範好過占士

岩

其實沙高係勁過雲迪克

啲利狗唔識計數

呢個真 搞笑方面

沙基利係4比0一役嘅角色都好重要

柒咗成場然後交追和嗰球

琴日救世唔講

本身想講
一起身開whatsapp見到你個柒gif咁撚樣衰
都係收返

幾型呀

又係樓主個on9仔

有啲傷心
一諗起過咗尋晚場波可能要對多樓主幾年
寧願呢場輸咗佢了

睡夢羅漢

想知佢夠唔夠Antonia bulk

懷疑沙狗唔見咗成年就係去咗植髮

ching真sickball
獨俱慧眼

召喚會員占士洛迪古斯

沙基利得靚仔依方面贏到占士

占士：廿四個盃
沙基利：十八個盃

沙高幫鏝城攞冠軍果時
雲迪克只係一件垃圾

樓主同中共口交部差無撚幾

喂等緊你數盃喎傻閪

葡超計 瑞超太垃圾 唔計

今季拎英超唔代表猁狗勁
只係時勢令猁狗有機會爭冠
今年好多爭冠隊同競爭對手都係重建中
車：轉會禁令，世三賣走，林伯新上任
阿：無左爺爺=Gundam Wing駕駛者唔係希羅變咗垃圾
曼：仲係重建緊
鏝：主力球員用左幾年，年紀老化，已過收成期，新兵未磨合
熱：又係禁買球員再加主力長期文員
猁己經重建左咁多年，今年食正隊隊都重建
就係到打哂飛機乜撚野不敗破爺爺神話，勁過92曼
VVD世紀最佳，屌拿星，知唔知醜呀！？
你地連依家對曼聯隊贏唔撚到呀，仲想同爺爺對阿做比較！？爺爺當年嘅阿狗對手曼聯同依家比，真係得啖笑
李城拎冠個年仲勁撚過依家隊猁
85
42

占狗跟哥甲贏個隊個時贏哥甲係咪壓倒性

數盃未